# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the addonUpdater package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: addonUpdater 18.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@groups.io\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-30 01:00+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-25 09:56+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: NVDASimplified Chinese team All volunteers <Copyright (C) "
"2010-2019>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

#. Translators: message presented when add-on store is available in NVDA.
msgid ""
"You are using an NVDA release with add-on store included. Visit NVDA add-on "
"store (NVDA menu, Tools, add-on store) to check for add-on updates. Add-on "
"Updater can still be used to check for add-on updates in the meantime."
msgstr ""
"您正在使用包含插件商店的 NVDA 版本。访问 NVDA 插件商店（NVDA 菜单、工具、插件"
"商店）以检查插件更新。同时插件更新器仍然可用。"

#. Translators: This is the label for the Add-on Updater settings panel.
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information.
msgid "Add-on Updater"
msgstr "插件更新器"

#. Translators: menu item label for checking add-on updates.
msgid "Check for &add-on updates..."
msgstr "检查插件更新(&U)..."

msgid "Check for NVDA add-on updates"
msgstr "检查 NVDA 插件更新"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. Add-on Updater settings panel.
msgid "Automatically check for add-on &updates"
msgstr "自动检查插件更新(&U)"

#. Translators: one of the add-on update notification choices.
msgid "toast"
msgstr "toast 通知"

#. Translators: one of the add-on update notification choices.
msgid "dialog"
msgstr "对话框"

#. Translators: This is the label for a combo box in the
#. Add-on Updater settings panel.
msgid "&Add-on update notification:"
msgstr "插件更新的通知方式(&A)"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. Add-on Updater settings panel.
msgid "Update add-ons in the &background"
msgstr "在后台更新插件(&B)"

#. Checkable list comes from NVDA Core issue 7491 (credit: Derek Riemer and Babbage B.V.).
#. Some add-ons come with pretty badly formatted summary text,
#. so try catching them and exclude them from this list.
msgid "Do &not update add-ons:"
msgstr "不接收更新的插件(&N):"

msgid "Prefer &development releases:"
msgstr "接收更新到开发板的插件(&D)"

#. Translators: This is the label for a combo box in the
#. Add-on Updater settings panel.
msgid "Development release &channel:"
msgstr "开发版通道(&C):"

#. Translators: This is the label for a combo box in the
#. Add-on Updater settings panel.
msgid "Add-on update &source:"
msgstr "插件更新源(&S)："

#. Translators: Presented when about to switch add-on update sources.
#, python-brace-format
msgid ""
"You are about to switch to a different add-on update source. Are you sure "
"you wish to change update source to {updateSourceDescription}?"
msgstr ""
"您即将切换到另一个插件更新源。您确定要将更新源切换为{updateSourceDescription}"
"吗？"

#. Translators: Title of the add-on update source dialog.
msgid "Add-on update source change"
msgstr "切换 NVDA 插件更新源"

#. Translators: The title of the legacy add-ons dialog.
msgid "Legacy add-ons found"
msgstr "已发现旧版插件"

#. Translators: message displayed if legacy add-ons are found
#. (add-ons with all features included in NVDA or declared as legacy by add-on authors).
msgid ""
"One or more legacy add-ons were found in your NVDA installation. Features "
"from these add-ons are now part of the NVDA version you are using or "
"declared legacy by add-on developers. Please disable or uninstall these add-"
"ons by going to NVDA menu, Tools, Manage Add-ons.\n"
msgstr ""
"当前的 NVDA 版本中安装了某些旧版插件。这些插件的某些功能可能已包含在您正在使"
"用的 NVDA 版本中，或被开发者标记为旧版插件。\n"
"请转到 NVDA 菜单，工具，插件管理器以禁用或卸载这些插件。\n"

#. Translators: the label for the legacy add-ons list.
msgid "Legacy add-ons"
msgstr "旧版插件"

#. Translators: The label for a column in legacy add-ons list used to show legacy add-on reason.
msgid "Legacy reason"
msgstr "原因"

#. Translators: The title of the dialog presented while checking for add-on updates.
msgid "Add-on update check"
msgstr "检查插件更新"

#. Translators: The message displayed while checking for add-on updates.
#, python-brace-format
msgid "Checking for add-on updates from {updateSource}..."
msgstr "从{updateSource}检查插件更新..."

msgid "Error checking for add-on updates."
msgstr "检查插件更新时出错。"

#. Translators: The title of the add-on updates dialog.
#, python-brace-format
msgid "NVDA Add-on Updates ({updateSource})"
msgstr "NVDA插件更新（{updateSource}）"

#. Translators: Message displayed when add-on updates are available.
#, python-brace-format
msgid "Add-on updates available: {updateCount}"
msgstr "{updateCount} 个插件可更新。"

#. Translators: Message displayed when add-on updates were installed.
#, python-brace-format
msgid "Add-ons pending install: {updateCount}"
msgstr "待安装的插件{updateCount}"

#. Translators: The label for a column in add-ons updates list
#. used to identify current add-on version (example: version is 0.3).
msgid "Current version"
msgstr "当前版本"

#. Translators: The label for a column in add-ons updates list
#. used to identify new add-on version (example: version is 0.4).
msgid "New version"
msgstr "新版本"

#. Translators: The label for a column in add-ons updates list
#. used to identify add-on update channel (example: stable ).
msgid "Update channel"
msgstr "更新通道"

#. Translators: Message displayed when no add-on updates are available.
msgid "No add-on update available."
msgstr "无可用插件更新。"

#. Translators: The label of a button to update add-ons.
msgid "&Update add-ons"
msgstr "更新插件(&U)"

#. Translators: Presented when attempting to udpate disabled add-ons.
msgid ""
"One or more add-ons are currently disabled. These add-ons will be enabled "
"after updating. Are you sure you wish to update disabled add-ons anyway?"
msgstr ""
"目前有一个或多个NVDA 插件被禁用。这些插件将在更新后被启用。您确定要更新被禁用"
"的插件吗？"

#. Translators: Title of the add-on update confirmation dialog.
msgid "Update disabled add-ons"
msgstr "更新禁用的NVDA插件"

#, python-brace-format
msgid "Downloading {addonName}"
msgstr "正在下载{addonName}"

#. Translators: A message indicating that an error occurred while downloading an update to NVDA.
#, python-brace-format
msgid "Error downloading update for {name}."
msgstr "下载 {name} 更新时出错。"

#. Translators: The title of the dialog presented while an Addon is being updated.
msgid "Updating add-ons"
msgstr "更新插件"

#. Translators: The message displayed while an addon is being updated.
msgid "Please wait while add-ons are being updated."
msgstr "正在更新NVDA插件，请稍候。"

#. Translators: The message displayed when an error occurs
#. when trying to update an add-on package due to package problems.
#, python-brace-format
msgid "Cannot update {name} - missing file or invalid file format"
msgstr "无法更新 {name}，丢失文件或文件格式无效"

#. Translators: The message displayed when an error occurs when installing an add-on package.
#, python-brace-format
msgid "Failed to update {name} add-on"
msgstr "插件 {name} 无法更新"

#. Translators: The title of the dialog displayed while downloading add-on update.
msgid "Downloading Add-on Update"
msgstr "正在下载插件更新"

#. Translators: The progress message indicating the name of the add-on being downloaded.
msgid "Downloading add-on updates"
msgstr "下载插件更新"

#. Add-ons with all features integrated into NVDA or declared "legacy" by authors.
#. For the latter case, update check functionality will be disabled upon authors' request.
#. Translators: legacy add-on, features included in NVDA.
msgid "features included in NVDA"
msgstr "功能已包含在 NVDA 中"

#. Translators: legacy add-on, declared by add-on developers.
msgid "declared legacy by add-on developers"
msgstr "插件开发者标记为旧版"

#. Translators: menu item label for reviewing add-on updates.
#, python-brace-format
msgid "Review &add-on updates ({updateCount})..."
msgstr "查看插件更新（{updateCount}）..."

#. Translators: presented as part of add-on update notification message.
#, python-brace-format
msgid ""
"One or more add-on updates from {updateSource} are available. Go to NVDA "
"menu, Tools, Review add-on updates to review them."
msgstr ""
"来自{updateSource}的一个或多个插件可更新。转到 NVDA 菜单、工具、查看插件更"
"新。"

#. Translators: presented as part of add-on update notification message.
#, python-brace-format
msgid ""
"One or more add-on updates from {updateSource} are being downloaded and "
"installed."
msgstr "正在下载或安装来自{updateSource}的插件。"

#. Translators: title of the add-on update notification message.
msgid "NVDA add-on updates"
msgstr "NVDA 插件更新"

#. Translators: presented as part of add-on update notification message.
#, python-brace-format
msgid ""
"One or more add-on updates from {updateSource} were installed. Go to NVDA "
"menu, Tools, Review add-on updates to review them. Then restart NVDA to "
"finish updating add-ons."
msgstr ""
"来自{updateSource}的插件已安装。转到NVDA菜单、工具、查看更新的插件，然后重新"
"启动 NVDA 已完成插件更新。"

#. Translators: presented as part of add-on update notification message.
msgid "Could not update add-ons."
msgstr "无法更新插件。"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
#, fuzzy
msgid "NV Access add-on store"
msgstr "NVDA 插件商店"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
msgid "NVDA community add-ons website"
msgstr "NVDA 官方插件社区"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
msgid "Spanish community add-ons catalog"
msgstr "西班牙社区"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
msgid "China community add-ons catalog"
msgstr "NVDA 中文站"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
msgid "Taiwan community add-ons catalog"
msgstr "台湾社区"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
msgid ""
"Proof of concept implementation of add-on update feature (NVDA Core issue "
"3208)"
msgstr "插件更新功能的概念证明(NVDA Core issue 3208)"

#~ msgid "NVDA add-on store (experimental)"
#~ msgstr "NVDA 插件商店（实验性）"
